啲狗就係要你地呢啲反應

focus返留守目的唔係因為感性要對抗啲狗

佢地開槍挑釁想引人入局屈暴動就大條道理爆力清場

你地越嬲 啲前線狗越心涼